【投票】昨天塞得成功D?定今天成功D?

昨日
今日

可加建議，
沒有最好，只有更好

唔洗比較 塞得到就係好

今日成功好多，起碼唔似尋日朝早咁多人被捕
同埋rb都升級左，用巴士黎set rb，曱甴嘅廢老清潔隊得個睇字